美國眾議院議長 pelosi: 美國要用一切可能既工具去回應國安法 （包括經濟制裁）

要留意既係pelosi 多次為香港人出聲，而且佢係民主黨重要人物之一，可見美國總統選舉鬥黃將無可避免
最後一句亦都畫龍點晴，就美國而言，今次就算經濟利益會捐失都一定要出手

Speaker Nancy Pelosi issued this statement after Beijing approved moving ahead with a sweeping new “national security framework” intended to greatly expand its power to suppress speech, including protests, in Hong Kong:

“The so-called ‘national security framework’ – Beijing’s latest move against Hong Kong – threatens the death of the ‘one country, two systems’ principle. This excessive law brazenly accelerates Beijing’s years-long assault on Hong Kong’s political and economic freedoms, coming after the threat of the extradition bill and of police brutality last fall. All freedom-loving people must come together to condemn this law.

“In the U.S. Congress, there has always been bipartisan support for freedom, justice and real autonomy for the people of Hong Kong, and we were proud to pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act. Per the law, the Secretary of State has certified that Hong Kong no longer continues to warrant the special relationship it has enjoyed. The next step is now for the Administration to work with Congress on an appropriate response. We must consider all tools available, including visa limitations and economic penalties.

“If America does not speak out for human rights in China because of commercial interests, we lose all moral authority to speak out elsewhere."

入去多謝人啦：

Push

btw trump 聽日都開記者會講中國
睇黎聽日係大審判日
如果trump 制裁力度唔夠 應該會瘋狂比民主黨背刺
所以應該.... OK 既

望係咁望

希望大家屌少D民主黨
人地有做野

利申非左膠

屌trump落力過屌共產黨

美國最左都好過歐洲最右

最緊要鬥黃

信Biden = 信共產黨

喜聞樂見美國兩黨鬥黃
香港人咪插嘴嘴

比你睇下民主黨點樣同共和黨／trump 鬥黃
唔係信拜登同呢位senator
但你覺得trump 有得縮沙咩

侵搞中國好大原因係私怨

咁啱撞正選舉年 ， 佢再唔作行動就衰梗

所以聽日開始有好戲睇了正式宣戰

見到his world get tougher under biden 笑撚咗

民主黨今日顛撚左

總統宣戰前咁都要攞彩

唔係講笑 成個美民主黨同中國都有關係

WOW
屌真係鬥黃鬥到咁
人生第一次睇美國政客為左我地香港嘈到面紅耳赤

美式鬥黃

民主黨開聲，trump 要再大力d

鬥黃大賽 兩邊一定龍爭虎鬥

香港之母

其實佢明打中國 暗中劃下底線 佢話一切方法 包括經濟制裁 即係唔支持任何軍事行動或售武

其實大家都只係笑Biden多

唔係脫美金都唔夠勁啦

兩邊挾實係好事

巴打心水清, Pelosi 屌 Trump 係一回事, 但反共(由其是天安門事件) Pelosi 三十年始終如一。

民主黨其他人唔知係真情定假意，但講反共pelosi真係先鋒嚟，所以點解之峰去美國pelosi都會接見

見到連登咁多人奶左膠真係笑撚死人

喜聞樂見

連Pelosi 到出到聲 民主黨班友都會聽佢order做野喇。
呢鋪重炮將 睇下習大大仲有冇棋

美國鬥黃

黑鬼同joepedo做左8年
做過啲咩

香港人最避忌係做蔣介石2.0

要爭取全體美國及世界人民支持

有無咁 高興，係就開 香檳

支係要打要兇先會乖，你唔郁佢佢唔會知驚

都唔知信唔信好

信佢都ON99

俾燒生燈完即時覺得力度唔夠

話民主共和黨成日都嘈，但對付中國就係雙方都同一立場

上Twitter幫推